大庭廣眾派福袋都得 吹撚漲

真人成隻豬個下先嬲

張相photoshop到

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

擺明車馬賄選